心事台🚬

❤️

屌你老母

❤️🔥🔥🔥

呢個好好多 我愛樓主

屌你老母盧狗

？

盧洪狗 我屌你老母

過黎個陣咁都比我見到張gif圖
訓唔撚著啦屌

屌你老狗

on撚9

屌

痴撚線

yeah

唔覺意拉到底 嚇到我瀨

係咪都睇到張gif

我睇到喇pk

same😭😭😭

盧狗真係好撚仆街

想佢4

真係好仆街

哈哈哈哈哈哈哈

係 on99 有撚病

睇黎我都係要退黨了😑😑😑

謝b😘

支持

盧好波

靚仔大晒?

系

祝盧狗隻招財喵斷手

( Show Blocked User - 盧洪哲 )

揸住10jqk同花順咁囉

aik cup到我自拍我肚腩

睇到你地留言唔知up乜⋯之後我走去追post.

2017 我仲買on9平...

迷盧手足請諗諗退黨

嘻嘻嘻嘻嘻

4隻點同花順呀

齊歡暢 我4條煙呀

盧 放埋過黎

有咩好驚

柒到

柒到唔敢睇

仲以為係channel張結衣gif

係 仲話自己迷盧

好想知盧幅圖係乜

.........如A，因給你遞過火

我新入黨，咁快就趕我走

渣

甘能渣仲話迷盧

屌，嚇左一嚇

係

清理門戶

迷朱好過迷盧多多聲

小妹京

未睇應唔應該去搵

好彩我唔迷

想迷你了

紅字收皮啦

你咪又係紅字zzz

Q變左紅字人妖

自便

kaki 唱歌你聽幫你定定京

甘三心兩意就過主la

收聲啦你

me心胸廣闊。。。

lm

你咁把炮唔京張圖啦 係到扮咩撚

系，正辣殺

行開啦 得我先食得餅乾

有冇人真係block左？🤔🤔🤔

我了

.....要壯壯膽

投降可輸半？

aika on9入啦

Block左諾高平

香香 我屌埋你

香香玩野

香香又c jor s

香香搞咩

迷乖 ok？

做咩扯埋我

做乜

( Show Blocked User - 香香公主(迷盧) )

我覺得輸錢仲恐怖過張gif圖..

好呀！！！

好彩我唔驚 睇慣達仔玩siren

岩丫

呢句真

其實唔算恐怖啦

屌做乜9

要迷乖了
等你馬水

香邊都走唔甩😭😭😭

迷乖

不要再說了

挑！

Aik

香香同盧都一擔擔 唉

呷醋？

玩單機lihkg算。。。

被感染了

香香Ho ball

牙香搞乜9

叫佢輸波？

嗚嗚嗚嗚

絕殺反cup

變哂質 同香香不和了

客隊今季未試過半和全勝，今場係第一場

好想再貼

唉我走了 以後channel見

唔好咁啦你地 都唱比你地聽

你地玩埋佢😂😂

盧同迷盧黨既人都要block
玩單機了

左右....

我d會員仲痴線

瑞超我屌你老母

屌你

我都走了

AIK

求link

帶我走

死撚開啦

左右好fit

迷盧黨

好惡

挽留乖巧

好後悔入左呢個黨

愛してる ガッキー ちゃん

我係可以好惡

gchi kaki

左右今次真係將功補過

搞到禾5敢貼新嘢

Avril lavigne你地又唔驚
驚個smoky eyes 細路

退黨啦

想要channel link

貼乜9

嘩

咪係。。。。血都冇滴...

手足一齊屌球好嗎

RedQ(迷盧)

下一句

洗5洗呀

唔驚係咪好威😂痴線架 咁都要虛榮

史達比克1:0

我嫌唔夠絕喎

On9平輸2粒點屌
Aik打假又點屌

想典。。。
我諗緊改咩名好牙

咪係 自己唔驚要人地都唔驚

仆街即場客goal

咩心態😂😂

有睇過套戲？

冇

冇要你地唔驚
驚飽佢

其實俊雄好得意😳☺️

thanks

冇都好驚=.=

Agggggger

有咩關係。。。

搞乜9奪命？

薩堡入未

石+I😳😳😳

我好驚呀
香香陪我瞓

算啦香b，我地唔著

一係你繼續po囉咁

迷盧黨又出事

唔知劇情，佢咪就似舞台劇演員咁啫

薩堡

我po個飯島愛出黎
有人話驚
又係我唔著？

靜啦

我帶頭我唔著喇 逼4我

2:2 aik

又搞分化🚬🚬🚬

幫你清算唔忠心既會員

2:2.....

你唔驚 唔會明驚既人既心態

3:2

系。。

你係火柴 濕左 你唔著

驚嘅點.......

Cut到抽3個100

辛迪反cup ok？

我真係唔敢睇鬼片😑😑😑

On9平死垃圾

鬼屋都唔會去玩

都話你唔驚你唔會明 你唔好咁文塞
正如我話我m痛好痛 你同我講有乜好痛

我

有無人入即場5.5b

我。

俄羅斯練膽大法

Cup到先算

Lm

lm cupcupcup

過高平cup到我都派呀⋯⋯

Aik cup到抽3個派100

More

M痛你經歷過，套戲你冇睇過冇經歷過

Me

再高難度d

Gchi

買左有種6c完

AIK和左就杯埋佢啦

買左5.5b

主隊半和全和有8場咁撚多
無了

糖果
生完仔仲正

奧特

自動lmmmmmmmmmmmmmmmm

好過on平

輸半都輸死

諾高平準備要連入4球了

下場連入4球易d

AIK 絕殺啦快

Lo反cup ！

下場俾人連入4球就得

我好撚驚大波妹呀
咪撚po啦！！！！！

係咪咁？

好過無

都好.....

10.5b 已死

半和全和今場第 9場

0:2

死透了

0:2 輸到想死

咁你咪好京自己

輸半屌

邊場

2:2 ft

即場果場

輸晒
嘻

即場

係呀 我好撚驚你添呀

c朗

我輸半條數>你輸哂條數

點解要0:2

千祈咪貼海綿寶寶

發現挪超同睡超都好多賤種

停喇

千祈咪貼密集圖

依D假波想買曬對家了

千祈咪貼岑麗香

跟住又會再開對家

假波無路捉

你岩

又 pattern

Pattern

11c未

求你唔好有pattern

仆街 4c

5c

貼老婆算喇嗚嗚

5c 針

你笑我

開到11c我戒賭一個月

gchi

左右b仲未4
為禍人間

我都買左大

我9買唔識睇角

死賤狗alk屌你老母臭閪， 根本就有能力贏

+油

輸撚左半部ps4 唔撚掂波了
廿二個畜牲

辛同史都唔好再攻

派未

仲賭波 送ps4比我仲好

5.5s boom

費城聯(主) 對 新英倫革命(客)
角球大細
大[9.5]@1.77

比你=dom落海

12m

駁5到

仆街....

1:2

想死

盧入未

屌你老母入乜撚....

試下追和反cup

侯格比多粒

比多角 買左6.5

奧特嬴到我比奧特曼屌屎眼

輸清袋喇屌

俾多角啦

走盤好過輸啦

侯格大唔到 收手了

5.5s都爆
入200得返20

你屎眼要有幾闊

屌6.5b呀

盧今晚仲玩唔玩

放過我啦

莫迪90分絕殺，aik隊賤種就做唔到，成隊斷腳算啦

琴晚贏個d輸突哂 dllm

kaki又贏

玩到皮萬冇晒為止

侯格串左on9平

派我

皮萬係咪一億

咁多人角細

早抖

聽日又唔洗做？

詠？

5射等幾時

gun

世正都有買

邊個？

好想跟世正

上樓5x1

屌 冇乜信心都咁大注

總之跟左你

佢連輸12口

好似你尋晚中條2穿1咁

決賽0：0 吧

我跟左 本身贏好多 開始倒輸番

人地開24都要埋數架

無能用la
都唔夠澳門輸10分1

all in 智利fg

德似s？

驚驚地

man

詠巴今場睇波？？

哇 智利會唔會好快冇氣

咁似祖狗搶頭嗰十幾二十分鐘咁嘅

入球大細 星期日 15 智利 (主) 對 德國 (客)
大 [2.5 球] @ 1.83

小注

歐陽靖

又上蚛蟈比人當狗咁撚

一攻即入

德

Goallllllll

盧goal

買緊牙...

-2

係唔撚係呀智利

又係按屌被goal

ka__ _____

輸啲咁既波

岩岩訓醒起身買緊

Kaki goal

答對了

星期日 15
智利(主) 對 德國(客)
主客和
客@1.64

1.64照殺

德快3:0

未被接納 暫停接受投注 主客和 星期日 15
智利(主) 對 德國(客)
主客和
客@2.74

明明智利攻到365封盤...買唔到一次再禁就入左

輸球咁既波

食雪糕睇波係勁既

餵我

喂緊阿福

結餘: $ 777

公開左了！？

無阿
我9up炸麻

你以為9up唔洗付出代價牙

撩交打牙

仲以為你男朋友就係阿福
明明係紅q

新人留名

請入鬼故post睇下圖先

甜思苦
我糖白虎呀

智咁多射門

你都係師父

仲咩姐你

睇撚完

世事比你睇透了

條友redq嚟

Btw關你7事牙

......講清楚d好wo

高土佬?

訓覺喇 希望聽日大家食到餅乾😴

邊撚個redq牙

講笑咋傻仔

ON9仔黎-.-

5555555555

HI

-______-

咪RedQ lo

咁我想去認識下佢了

點解要特登去綠字佢？

牙福 redq 牙福 redq 牙福 redq 牙福 redq 牙福 redq 牙福 redq

你食屎餅

笑死😂😂😂😂

你比較適合吃屎😛

世事都被你看透了

JM9 唔玩啦

始終不能不相命呢

好撚攰
祝聽日考mock嘅準bs順順利利

加油

我食完屎再屙屎質你食

+u

打氣

其實我同朱古力今日一週年了

W F C

Redq話

究竟邊個係redq??

你打肥朱？

相識一週年？

你好，幸會幸會

原來你就係打我果條仆街
之後開個連登AC同我扮熟

me出家人😑😑😑

屌你 書到傻撚左？

手足們 一齊教訓佢
打女人咁仆街

打者愛也

屌你lo早5秒出得唔得牙

Redq真系辣殺來😔

阿福我唔理你了

錫翻bbg

都5g冰個係redq😑

突然想食滑蛋吉列豬扒飯

吃吧

想食譚仔豬耳

冇7用，好彩又轉肽唔迷盧

凌晨3點邊度有

Same road ar Ching 巧喜歡吃

幾時去

譚仔比狗食，食開麗江

又想借D耳約我

麻辣雞

得我約到

有無人住將軍澳可以食宵夜

梨邊位牙

邊度有得吃平靚正
屯門碼頭有間幾正

將軍澳食m記la

住咁遠仲話一齊食豬耳

淨係知嘉城對面有，不過執7jor
普通食日本野都有la

屌我屋企去麗江好7遠

聽日黎

格黎咩都無得食 慘撚過食屎

呢個真

屌。。係啵 唔記得加番迷盧😂
30日後先加番啦😂

要好味啵，成日食d炸豬塊炸皮仲厚過塊肉

揾左幾個月工，得一份有回音，好灰

我以前中學放學成日走去新北江食野
唉好懷念1

sd左幾多份cv？

賭波賺錢咪得，邊駛返工

岩岩畢業?

幾正，層粉好薄好脆唔會𠝹到口

炸壽司，小丸子，碗仔翅，炸薯格

千其咪做sales

井上日本料理？

真 馬仔又嬴波又有盧

邊度

冷麵

冷面阿
樓下果間炸野 超好食
仲有一間食台灣野
轉角位果間d碗仔翅 豬紅 牛栢葉
成日唔開門 但好好食

朱蛇今晚一場波都執左500k,邊個話賭發唔到達

我比馬會拎曬d錢啦

失眠 第日仲要返工

講緊食台灣野好細檔賣碗仔翅果間?

rich

唔係執7哂咩

執左唔知幾多世

漏d錢俾小妹可以嗎

超好食 請你一定要同佢講我好鐘意食佢檔野
同埋我次次去食都會見到有個女人陪佢一齊賣 佢老婆黎架?

請大家唔好再笑我師弟了！

頂佢個檔仲要比餐廳抽佣，材料費

員工黎

好撚好食 點解依個世界有d咁好食既碗仔翅

肥婆

唔記得左咩名 係貢茶果邊的

好耐無食了 唔係住果邊

我覺得天耀車仔檔好味d,個辣菜莆加碗仔翅頂級

師姐😭😭😭

朗屏屌打啦

個老細好人啵，點會比佢屌

上水屌打認真

果間我都覺好好食 但真係太遠
我收工買撚完仲要行番去搭車
你話住天恆果住都仲可以搭k76
住中間 行又唔係 搭車又唔係

上水？

E個真心on9-.-
想食天九翅牙？

咁咪仲遠

打架打架

我屋企近銀座果邊

我讀u時返家經上水，係果度買宵夜食，真心幾好味，有個鐵板牛柳粒，正

畢左一年，本身想操考正苦，去到final in 衰左，而家日日俾人煩揾工

其實好唔方便我覺得住近西鐵站果邊最好 天盛果邊

柏慧豪廷，rich

近年比打壓了 好難先遇到

咁都唔紅要個vr托咩

pt翻緊，想揾文職

職賭啦-.-你睇我盧唔洗做

邊有咁有錢

場波劇本係咪德u21對西u21果場

住天耀邊有得輸

良景直頭收哂皮，不過變左鋪頭

點解白蘭恩個場仲未入

唔啦，對賭興趣不大

我地個個都係賭

CU?

嘉湖山莊，rich
Btw,嘉湖山莊好撚多鬼故，一手樓盤仲多鬼過人地兇宅

原來係你

賭唔啱我

Agger，我都唔賭的

識賭=投資
就好似買股票咁，有大戶比料你你要跟

仲未訓

要出家了

咪理條友la自甘墮落

賭左一次先啦

你知我名字 知閪我故事

我地依d叫分析數據 唔係賭

City university of Hong Kong

我係呢到既清泉 唔賭的

痴線邊個賭波阿

人係咁撚表面咁撚膚淺架啦嘿

CU master

我盧

不愧係豬蛇

明明香香迷盧 點解可以豬錢-.-

大家搞錯曬 我依句學9up子講

莫道你在選擇人 人亦能選擇你

No la,得笨7拿

好撚多鬼故，兇宅一search天頌就成堆

盧 我可唔可以攬住你取暖

仆街 咪撚嚇me la

德國3:0 4:0派一百

你自己search下幾多人燒炭同跳樓

柯煙baby唔好爆我出黎啦

唔記得hide sorry

未聽過天水圍有鬼 屏山就有

我住咁耐我都唔多覺有d咩

無吹水，嘉湖山莊一期最猛，問下果度好多保安就知

屏山果d圍村好多古靈精怪野

洪水橋都有

又變番講鬼

聽講鄧氏族人以前唔可以去屯門，祖先定落黎

圍盧取暖😞

上海子

5碼飛機

有無圍村古靈精怪野，想聽

只攬cda

不經不覺已經三點九
我明明十二點話訓ga

我都差唔多訓 完埋場波

+5

職賭冇覺好訓是常識-.-

睇片都睇左5分鐘

快d完啦

習慣不曾習慣的習慣會習慣
捨得不曾捨得的捨得會捨得

最幣我無賭呢😂

白果場完左?

智利真係抵輸

cashed

cashed埋德

訓9.
8all

德國派錢

晚安

智利連德國b隊都砌唔贏

今日最後輸30

又羊，好悶

出水

Zzzz

btw 天耀唔算係屋苑啦

唔駛訓你地？

做緊爆膽戰士

我一星期捱一晚夜已經好攰

我日日都5點訓
已經一年係咁

我都訓 最近早左好多訓

-.-好早

春青都唔係咁用 遲早爆肝都似

返完通頂我可以訓到12個鐘

1

2

3

4

5

100001

費城1:0

6

7

8

9

10

十連了

瞓醒了 盧b就收錢了

我一場都冇買

再瞓

串左on9平...

唔比訓

咁惡

........

我訓左啦嘛

淨返一口重新出發

哥列快入波

俾人入左

恭喜

又無波的日子

11

12

好悶

早晨

玩左一日 少左成千蚊

1.67買唔落

白蘭恩斷我過關

好似中左伏 係咁跳 希望中

原來主隊個anderson係以前我曼個個

重手德國成功🚬

又人妖?

好撚眼訓喔屌

無柒頭

起身番工喇

小妹棋王后係人都知係絲黎

新英倫

逼緊地鐵啦

番咁早

費城聯個盤都幾準下

返9 要過海預鬆少少

2-1 果然爆了

3-1

又要返工

2-2

好在買第三球主 唔係主勝

都好 服d

見到2-1 唔記得補飛

巴甲，半一，上盤，高水，又開和，又係2:2
屌你老母假波

垃圾巴甲。屌你老母

屌又miss左盧水輸死人咩

今場好彩一蚊都冇玩

新英撚-.-

你仲未bam

本身想買哥列 好彩訓醒飛左

心願未了，盧唔派我

做全職職賭算了 玩乜尻DESIGN-.-

佐加頓斯[-1]

跟

德國冠軍@2.85 cashed

同一個鐘數又上班

想g銀碼

朝早落狗屎

平注je

世正而家仲大大注玩定好似我咁最多1000

50000

1000 =你10蚊-.-

早

5000000

黑卡大戶

自己睇中德墨又唔買，正on9仔

棋神一早比左料 話左墨唔贏盤自斷棋根

德國派錢刀5買-.-

買左重手注

德國仲要高水

兩倍呀
有買既都派比我當無事發生

以後別做朋友
朋友不能牽手

做戀人

冧嗎

你心碎講呢啲唔明

原來沒有 從來都沒有喎

想4

Sor9ly跟左新英倫既手足

你好毒 你好毒

想救

買唔到法林-1 想4

想問下 哪裡只得我共你？

1點恰著左 想4

左右

考試

從你的唱機放低唱片是我
算是暗中一起分鐘過首歌

大雨到以為黑雨

分體未

我果邊無

天下起雨了 人是不快樂

努力搵錢好過啦

買左法林W 想4

除左馬會有咩推介

心都醉了
5玩了

happy wheel😂
個frd叫我玩

kaki都4連啦 又冇人迷乖既

廠b俾半7全8逼害

仆街美國鬼子迫害西面

半7真係好慘😣

我叫你食happy meal

炒散

未呀 你估你bam先定我分體先

左右bam先 有樓G日日report佢

我要餅乾

給你
琴日不停派了

逼害Kelly 逼害poli

嗚嗚嗚😞

你有8x1補血 唔怕

之前有贏 唔怕啦！

想吃餅乾了

Kaki

又吃 吃了很多次🍪

係 做咩事呢

我唔想訓教 好驚訓教

又掛住咩俊雄

咪能離間我同左右b

小妹是30歲老處女

系伊妹幫我私下同連囝拆掂左

因為訓左就冇得諗住kaki

走啦 想cow我kaki

無人迷棋迷kaki

你係神 我地唔迷 我地頌拜

贏幾耐都輸哂啦。。。

just do it

左右.....

誇張😂

有冇錢 有錢就resign

善妹話你溝佢

冇錢就design

轉名，轉運，嘻

邊有可能呀你！

Wanna resign.... but no money ....

咩呀

hkjc

走左咪好...上位時間la
無左佢都係要做ga la
加油

白蘭恩我屌你老母

On9平好on9

認同 同樓主差唔多

2017....又一賤種

樓主即w準過你地任何一個啦

😅😅😅

1.03/1.07

琴日比樓主燈死墨西哥win

1.on9平
2.三箭？

Fc東京

1/7 profit 200%
2/7 profit 150%

有得羊仲想點

洗唔洗幫手

要

你又溝佢？

今日一齊羊..

好 今日就gun你 一齊羊

琴日嘔返1號贏既一半

Lo b好似又羊到射波

你想點

聽唔明呀 你請我食餅乾夠架喇

搞撚典
如果賭球可以好似考試咁易就好了

禾好想放工 有矛人包小妹

自含先啦

小妹無鳩

贏就小注 輸就輸哂禁濟

Same

起身啦？

返多兩日放四日，加鳩油

九龍落狗屎...

有冇清帶領，輸突哂

半7魔咒好顛 琴晚又半7全8

🚬

幾時帶隊去澳門牙

我的心 又似小木船

咁早

放工未

都話訓完，返工嘛

贏錢未 我

Ayo

[bom

跟唔到德國同巴甲

boom~

962

50上左300 有200買盤了
買盤推好定係50重推😂
me so poor:(
4大聯先正式玩！

又羊 太易玩了

911

九兩菜

976

九姑娘

九龍塘

970

九龍灣

1001

九尾狐

999

10000000001

九把刀

做乜係咁推😂

九巴

鳩

九龍城

989

九鳥

九芸慧

993

狗糧